====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si le trafic des ports de Paris et celui du Havre sont assez voisins en tonnage , il faut préciser que leur nature est très différente .
Entity Name (Type) :: Havre (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Havre (LOC)
Total entitiy counts: 2

